真心 <<求改衫達人意見 >>

尋日買左件連身褲，好鐘意，
太肥拉唔到拉鍊
應該點改好?

曲線

咩係catgirl

你喜歡。

縮胸

我幫你拉